黨鐵又信號故障

仲搭黨鐵

觀塘線全線等10分鐘

抵撚死，仲撘黨鐵

矛錢

巴士仲平過黨鐵

$1.6

乜信號故障

人地講得好好聽架叫運作不暢順
額外行車時間